邊一間銀行係最可靠 ?

依家HSBC .......想轉銀行
有邊一間唔係中資

唔想再用中資

美金放屋企

開外國戶口

citibank
真。老美銀行

開戶口有冇咩特別要求？

我都係諗到依間.

Citibank